Тестовый проект конструктора сайта.

Инструкция по размещению:
1) клонируем репозиторий
2) в конфигах apache указываем "входную" директорию web, в ней происходит инициализация приложения.
3) в папке configs/system.ini есть 2 параметра:
	- root_path <- указывает полный путь к сайту
	- host_name <- указывает имя хоста 